[I/A] 為美好的世界獻上祝福！FD (35) 日版聖誕限定角色開始 台版人權最後首抽機會

日本官網:

日版官方Twitter (建議加埋, 因為有啲送錢活動會係TWT 宣佈):

日版下載點
iOS :
An :

日版PV:

台版官網

台版Facebook

遊戲畫面:

角色圖:

遊戲介紹:
以原作改編嘅手機遊戲
Fans向 & 休閒向遊戲 唔食石爆體平均玩15分鐘至1小時應該玩完
遊戲內附有全語音
升級角色羈絆可以解鎖不同劇情及配音
同市面上遊戲相似嘅係都係推主線,刷材料,打每期活動,競技場

戰鬥系統:
可以全手動操作每一招技 而且最多可以儲滿2招技先出
附有AUTO系統

示意圖為競技場 全服玩家打同一隻王嘅排名戰
以傷害作積分計算 每週一香港時間11:00AM結算(日版)

以下玩法暫時得日服有

二樓 - 新手須知:

元素週期表 (非常重要)

角色剋屬時可提升傷害 亦有剋屬對應抗性可以減低受到傷害

自動刷關教學 (重要, 養肝):
iOS 請用切換控制 :

AN 用按擊精靈啲 FD:

新手做啲乜 : 清日任 >>> 清每日免費關同埋 HARD 關 >>> 升好三隻主戰 60 >>> 練好 SUP (你四星主戰力既低星版本) >>> 練埋另外兩隻同佢地既SUP >>> 一路刷活動刷金裝. >>> 刷材料每隻角搞齊裝

SUP 計算器 :

三樓 - 刷首抽乜咩好
[/blue][/b]

鑑於日版同台版進度唔同
首抽建議會有所不同 排名不分先後 建議最少有2至3隻先起手
其餘可以參考攻略網評分

日版
物理人權角 破防(大) 上暗
物理隊強角之一 有全隊加速(小) 令敵人減速(大) 上暗
補師 全隊加速(小) 全隊物攻&魔攻UP(大)
爆擊魔法世界第一 打火屬排名戰無惠惠基本上可以收皮
高輸出物理角色

台版
物理人權角 破防(大) 上暗
全隊加物防 補血+解麻 全隊物攻/魔攻UP(大)
爆擊魔法世界第一 打火屬排名戰無惠惠基本上可以收皮
高輸出物理角色
減防 減速 麻痺

不論日台 暫時無咩用嘅角色
輸出相對低 唔係好適合打鬥高傷嘅競技場
暫時真係唔知有咩用....

四樓 - 阿庫西斯教傳教區

阿庫西斯教教義
1. 阿庫西斯教徒努力就能做到，即便失敗不是信徒的錯，不能成功都是世界的錯。從不開心的事情中逃避即可，逃避不是失敗。
2. 猶豫過久得出的答案，無論如何選擇都會後悔，反正都要後悔，就選擇當下的快樂吧。別太擔憂晚年如何，未來的你是否笑着，連神明都不知道，那就樂在當下吧。
3. 不想努力是世間的錯，本性惡劣是環境的錯，長得醜是遺傳基因的錯。不要責備自己，將責任推卸給他人便好。
4. 博愛主義，只要戀愛對象並非不死族或惡魔，只要有愛且不犯法，全都可以得到赦免。
5. “厄里斯的胸部是墊出來的”。
6. 阿庫西斯教教義第七項：汝，勿要忍耐。想喝的時候就喝，想吃的時候就吃便好。因為明天並不見得還能吃得到。
7. 反正都要失敗不如放手去做，失敗之後跑路就好了

五樓 - 連燈資訊

多個VPN已封 海外營運終了

來源: LIHKG #216354: 好想食炸雞
後期美工: LIHKG #140167: 唔夠歷練

課前請三思

來源: LIHKG #38714: 緒花火

吉祥物

廣告時間: SWITCH & PS4仲有隻Konosuba嘅Game

屌
漏左個池字

訓前lm

新post留名

留個靚名先

留名

lm

李依同ban圖呢

95%爆多一下應該1t ex

想請問火水惠惠同火惠惠邊隻比較好？

why not both

火惠加自身既攻都少過水惠加全體不過水惠加攻係睇技能lv

刷唔到both

而家排第1係都係得隻萬聖王女

火惠 萬聖芸 3星雷奶 火維G 火凜
180萬

g奶巴ex 1turn咩隊
我頂盡仲剩幾%

9估
火惠 火維G 火CL 火芸 火凜

台伏ex 又改良咗少少
會好過darkness放係頭

就咁全部絆30

隻皇女仲要錯sub

試隊試到換錯sub正常既
不過佢維茲專武+5都好癲

應該唔多人會升維g專武
btw冇專武吸血好難keep到7成血開1技
有時早d死俾皇女出場爆一下3萬8仲高分

綠幣張4星卷係唔係一世都唔會入貨

日ser派3000石

係

又有必中4星十連
FB佢公告一開始仲出錯左圖話必出有特別服裝

我無改過POST頭咖
你POST返你想擺頭嘅圖我幫你BACK UP兼擺返上去囉
最多幫你定期CHECK下有無人刪左

LM

呢排係咁焗9人課金

台服個100萬新禮包咁撚唔抵既

咁必中十連點都好過普通十連既
大家都係3000石

第一次四彩
不過扣返第十張必中其實都係三彩
終於比返隻雷艾莉卡我

我已經完全唔想再課落去
頂盡都係課張月卡就算

咁古9寒

2000有償個個係送埋技水
我會想抽 反正都係用有償石同有得補技水

似乎官方想扮無事發生
淨係覆抽左個d人話多謝提醒圖片已修正
垃圾到

但佢得劍同槍職
感覺好似伏伏地咁

我初頭仲以為會有石賠
點知原來一句唔好意思就算

必中得1張雪仗琳恩仲要重複，屌你老母

下期競技場弱土點砌

一星土獸槍

你諗住必得會中好多張

今期先day2咁快諗下期

已經砌掂左流程就每日直接三刀等運到

得閒加番d生放送cap圖落去
順手del過時資料

留番佢咪算 放乜鬼

主要問題係靠日任拎速打卷唔夠用
近排仲要每日多友情300體
活動H關又有限，打N關又唔夠速打卷
用iphone半自動都有排襟，要一兩個鐘先打得晒
之後應該要用綠幣換速打卷

台伏咁值得你投資

2邊唔係差好遠
不過台版資源分配會易D
日版應該要等下年出埋新大技先會升試練同專武

咁等你比人ban之後再哭喪日服ac

Ban巴出現

台服連4星卷都無叫人課金,傻撚左

屌，聖誕池50抽出咗4隻佬呀
兩次出雙四以為有機點都有一隻，同我出呢啲

你依10抽仲要有6張男
明明隻GAME男角已經少

Gay test

哇屌！

新PO LM

你之後啲彩已經係曬到

終於做到一陣個位數

聽日台伏競妓係乜屬？

戇鳩岩岩過12點先醒起今日仲未打雙競妓

補多20抽, 結束回合
等歪算

聽日係光龍，下星期就雷魔像，再下星期係風一擊必殺兔
Sauce: 1:01:58

我都已經用緊綠幣換掃蕩卷
佢每日任務400體 + 友情300
呢到打活動5體一關都已經要140張卷

換到冇哂綠幣都唔夠用

萬眾期待嘅自由冒險雙倍終於到喇

強化石大豐收

臭閪讀心boss成功將我打入250既希望破滅左

開掛開到咁明顯

差1粒彩幣就整到秋秋夾
但連續兩期上唔到4千內

最後FB出錯圖單野都賠左300石
算係咁

岩岩先發現原來綠幣換技水係冇限數量
唔捨得拎黎換速打卷

維兹專武個たまに有冇50%

台服今日轉活動
大家記得清卷

但每關先5體 手動要打到幾時

有冇咁嚴峻

解包係50%

咁諗落又ok啵
初頭以為得30%

隻game 有bug?
活動hard 2 打完wave 3就話error彈game

我都係咁

係咁彈GAME，坐等派石

On9 bug

bug

中晒BUG

新角之中我最鐘意莉亞
偏偏係最廢

same 又有石

辣殺驚 彈到閪咁 以為自己ubsolf驚呀 幾個場景轉兩轉都可以咁多bug 屌佢老母

又抽撚晒石屌！

原來唔係得我error 以為做咩事

巴打all in CL

有顏值冇實力 好多驚都係咁

無 好耐無出過4星 發下努蘇

玩到而家一直覺得莉亞把聲怪怪地咁
不過我同意佢有顏值

以為得我係咁

Same
明明唯一一隻睇得下

唔好比我睇死佢頂盡300
阻住我推關
日版都無出過嘅事佢都出到事

難聽啲講唔係搬字過紙咋咩

台

有請台伏狙擊手

競妓場今次唔知條curve點

ban巴好撚唔得閒

應該唔會高過上次
大技群攻 群技高機率麻 10皮傷害之後仲要+物防

今次想高分應該要玩法隊手動

想高分係睇個垃圾麻
頭先有場 雷CL儲好大 俾佢麻撚咗
佢下招開大直接秒咗我前排

咁出活動都要改時間
同將日文翻譯中文

應該手多亂搞啲Code
郁錯其他唔關事嘅位

有冇隊同打法抄

冇法隊唔知點打光龍

自己改參數呀嘛
改到bug鳩埋

如果繁中版Fix咗bug嘅巴打們講聲
懶得入去撞版

ed

出咗公告話4點半fix左
又送300石

Thanks

都預咗300比盡
勁中

花式派石

到左光龍又唔知點打好了
今日3場都係三刺AUTO睇運算
聽日再抄人隊

打3場，2場隻光龍大技都暴擊直接秒有夠會

其實唔駛咁執著要入4千

4星卷,都唔知開唔開心好

除左有鳩之外
其實御劍通常幾好用

屌你1日內?

我四星劵重複水莉亞

中重複賭場王女

我想要呀

大腿鍊金出咗 又係時候放置一下konosuba

幾時出3倍券消耗
燒咗成晚先燒咗50場

千二張卷

all in巴哈活動嘅牛肉

競妓得果130萬，4千都唔知有冇

光龍係好難打

好憨居
隻大法師h打淨3%
一round殺唔死

光龍可唔可以指教下
係咪法隊好D

負碌打到163萬
希望穩到2000內

冬將軍用物隊死得重慘過法隊

用咩人打

暗刺 雷CL 有夠會 暗芸芸 暗惠惠

直接cap配置圖出黎抄下

3星+1光耳環 定 4星+1其他耳環好?

所以skip卷對我黎講就係用係呢d活動入面

就跌出一萬
點組好

暗刺 火刺 雷CL 170萬入到頭50

轉法隊

改完技法隊已經痴撚晒線

我都係佢

3刺 + 睡衣路人 +睡衣維茲 165萬分
果然運氣最重要

連續兩日鬥妓CL 開大前俾人麻咗

有隊抄之後130萬上到160萬
2千內應該冇問題了

差唔多

今期暫時仲未有運入250名
隻光龍係咁出AOE我都吹佢唔脹

夠上200啦
我果隊同你一樣
不過係三星雷奶 2星火凜
都有19x

聖誕維兹咁正都唔抽又唔係台伏 課得過啵

抄完由38xx升到10xx

等part3一次過

180 3星雷奶有盾可能好d

冇啦

屌有仔
之前唔係話有part3咩

佢聖誕part1去到月尾
可能隔一個活動正日果排出聖誕part2都唔出奇

all in邊緣

睇卡池個時間鳩估姐
btw 維茲改埋大技已經痴撚晒線

想跟

Me too

然後狂出另一邊

後面兩隻用乜

睇住燈中自己

g奶巴有嘅係錢

想要正月惠惠多啲

我就估到維兹一定係玩緩速

破防都做埋

焗啲人去衝而家個pool

想要大叉電

去買隻大尿袋咪得

咁又冇咁誇，琴日同今日咁啦

上到230

230名再講

3星暗維 3星暗邊緣人 冇法師喊出黎

有得睇新大技喇咩

唔睇生放送都睇下公告

大加速都唔弱丫
加埋其他差電角 係咁開大

岩岩做到冇停過
呢排掛住玩單機驚冇乜留意

第二招必殺又係古代之祠解鎖
玩到2046

問題係唔知開到幾先解

唔加新關打寶玉嘅話佢開多多都跟唔切

專武已經要幾十粒
必殺肯定唔會少過呢個數

如果佢要祠12先有得改技咁擺明玩鳩人咋喎專武都未搞得掂咁快加改技係後面 搞到投資錯晒人

改完物隊真係唔洗玩
三刺王女dust，得dust招新大技叫做有加強，但大減防同暗刺重覆
女神darkness御劍槍角，加強左但都勁唔過三刺王女dust
相反法角補完晒緩速減防加攻，唔洗靠奶

物隊威左咁耐
係時候比法隊巴打威下

Btw 其實好撚難練喎
法隊簡直係極高要求

我覺得雷cl後法隊其實已經起飛左呢個月幾乎都法隊玩晒

本來法隊係難抽(齊角)，唔難練(法角少D而且都用法杖)
而家變左難抽又難練
但優勢就更加明顯

係囉冇玩物隊好耐

in法隊we7

火刺有咩好

其實法隊要好齊角色先會講得出你依句
實際上唔係個個都大課長咁齊角

講到我冇雷CL咁
3星囉

火克利絲唔係艾莉卡，純粹滿技高傷d

咁你有CL buff攻回血，緊係落胸墊緩速啦

滿技火克利絲
我抄左雷艾莉卡搏加攻俾暗刺咋

個期抽150抽先中火克莉絲，技水多到突得滿

冇雷CL...又冇火刺...
我表示...

咁就大檸樂
彩法得芸芸同琳恩兩隻

牛一大日子

邊緣人對惠惠告白

條輝龍有冇咁撚麻得呀屌你，場場都麻我兩隻

算好彩
基本場我每場起碼比人麻3次

連續畀人麻咗兩鋪，第三鋪終於好返少少

唔明頭幾名落水刺點捱條龍招大技

高唔高分完全睇條龍心情
佢一唔高興連發AOE已經可以auto等下鋪

真，今日個幾場全部on99罰企中AOE

想問下日服巴打古代試練你地係集中練1-2隻推上去推專武先定常用既平均升幾lv咁

又或者次次3隻殘血
佢永遠都係出AOE而唔係單體技

而家夾硬塞左入頭250名
再上唔到分應該過兩日就落返去

就算搵到片抄足打法，條龍都一定唔會合作

條龍嘅行動先係最重要因素
不嬲開咩分都係條龍話事

生日快樂

第一次入1000內
不過唔知keep唔keep到

整左兩拆漆黑刃一把秋秋丸
之後係咪女神幣all in特大強化石
競妓幣買哂試煉果D石就得唔洗買圖？

另下如果急要銀強化石
自由強化石任係咪只打高級唔媒打特絕？

今次250 睇黎要180萬

咁撚快

雷cl把野你咁快有，我連10張圖都冇

我都得13張

繁中版前排獎勵特別多
但人數就特別少
貧富懸殊係咁上下

日日刷足10張都無丫屌

我得6張

多你50%

🎉官方社群限定活動第三彈開跑🎉
最後一彈！💎300水晶一定要拿到！
✅活動期間：12/4-12/7
✅獎勵預計發佈日期：12/8
現在就到活動網頁輸入「52MvWX」✨
👇快來確認：

好過無

佛心公司

結果都係冇人答我問題
如果第日玩法隊每個屬整幾支屬性杖唔共用D強化石咪好撚大獲

你可以等整專武既
屬杖都係比奶媽用既姐 法師都係用返競技杖同女神杖多

一把秋秋丸都搞咁耐

日版實測整曬無問題

其實屬杖出得唔係好快
補師整曬咁多屬杖都應該夠強化石用
你驚嘅補師可以等開專武

法師用競妓杖其實2把都勉強夠用
加埋把女神幣杖都叫有3把
第4把用專武
不過好少上齊4隻法

其中一隻多數係惠惠 佢揸火杖就得
然後就一隻奶媽

其實多數最後都係放王女博爆擊

奶媽唔係只有雷謝羅一隻咩

玩法隊既話仲有一隻奶媽艾咪可以用

法隊近幾期都唔係太常用雷CL,
多咗火CL,暗艾咪同快餐店賽XX

修女冇乜可能奶得晒全隊 一定係搭多隻奶先用得

唔止啦
上面巴打都講左
其實差唔多每隻角色都有機會用到

呢條臭閪光龍真係最煩冇之一
場場都麻9我，打3次冇一次過140萬
已經唔夠傷炒打法架啦

其實呢隻已經唔係最煩
更煩既係雷大魔法師 連小怪都識麻

今期250安全
負碌競技場
boss第2招大技竟然miss晒兩隻殘血

btw我隻雷CL真係好低傷害
點解會咁

正常 佢只係一隻輔助 幫另外兩個提高輸出

我放棄呢期準備特選all in

你唔係一早入左250啦咩

特選競技場唔知會唔會又魔改
上次特選得3XX名

肯定又要對屬先打得入啦
冇下期兩隻新角應該唔駛諗頭250

19光龍 連出4次麻玩西咩

Push

此POST已死

就跌出，突破唔到

討論下聽日雷機械人點砌土魔隊打

你老母，麻4次4次都麻2隻，玩條毛呀？打魔改特選都冇咁燥
以後有親呢條19光龍打到入2千就算，250根本係奇蹟黎，永遠唔會發生係我度

大波暗刺唔死

以前data唔記得左 但日版上次好似已經將麻既機率降到好低

儲儲埋埋12支技水諗緊ALL唔ALL IN暗刺好

從來都求4000有個智障幣算

ALL in去限角

仲有3000幾活動卷未清

To be continued

好多體同卷要清
邊個呃我話係養生GAME

抽左免費10抽+送個10000石+4星卷
呢堆起手得唔得？

雷CL呢？

即係咩黎

想問一下 雷CL個池係咪過左? 宜家係2池

宜家up個隻廢的

雷謝羅
其實最理想係暗刺加雷CL
不過太難就暗刺+王女 雷CL+王女

咁molamola

如果懶得再刷都可以開嘅，當然最好係暗刺+雷謝羅+王女(4星光愛麗絲)

你main 暗刺 + 唔係重課或者唔係一定要井某個限定池
我覺得可以all in 我自己連雷CL都食埋

4星確定抽又中伏

其實交換所到將小同中既升lv水換做大有冇意思

你試練要用「大」去升野
唔夠咪要換

原來試練要用大水
無乜搞過唔知

中暗莉亞雖然好過200幣

暗莉亞我冇
重複左隻完全冇用既溫泉智障

唔通新邊緣係土屬

地屬照舊無幾隻 物隊打得160萬

清淨500卷
仲有50肉 但得返50掃卷..

跟返上次差唔多打法250左右

你地有冇mark低咩王用咩隊？
最近覺得每次轉王要執隊有啲煩

3刺王女魚劍16x

走開啦法隊 唔齊角啊

地法隊點見人緊係物隊啦

通常都錄一次當期打最高分既片keep低做參考
不過因應新卡新功能多數都用唔返以前個軸 今次都算少有可以拎返之前個軸黎用 雖然最後要改少少

屌拿星
自從日版出左細肉之後
而家我得返4千零張掃蕩劵
就快缺貨

日日半手動清體

睇緊人練習 係咁用維兹叉電

佢第一刀應該已經係最好個刀 唔知佢測緊乜

等緊佢試完抄隊呀

佢依家正式果隊差唔多啦

其實你地睇開邊個

你地有冇一開大就黑MON

一開有CG既大就會黑色咗冇咗個CG睇
是咪送石了

冇升過物隊 今期9打算

第1日唔信邪
用左自己惠惠隊打得2百1
聽日都係跟返佢算

屌你老母隻機械人3場都爆擊
仲要有1次大技爆擊成隊滿血掃低

佢D角我都冇, 跟唔到

日版12月11號 香港時間01:00至09:00維護

只供觀賞

就算齊角 有d情況係你唔滿技或者升祠都係跟唔到

抄第一果隊只係最尾果隻換土凜

推

已經刷左好耐
都仲有50舊肉

屌你法隊練習有230萬 實戰cl比人一拳打4千幾

直接用券幾分鐘搞掂
問題係boss 要慢慢等

我就係唔想一炮過用晒啲劵
而且我都唔夠劵清
因為之前巴哈占卜拎左太多肉
用模擬器由100舊肉清到而家4x舊

當刷絆囉
用卷會慢20%

我由100肉刷到30
用晒所有卷

其實打工有冇可能拎到？
定係要等12個鐘max左先領取至有機會拎到？

你當冇算啦

童話裏都是騙人的

見過有人post圖拎到
不過打工繼續慢慢等運到吧啦
博下刷普通算啦
起碼機會多好多

好似話台版set高左機率 唔知真定假
但日服我最多都係見過紫幣

日服我頂多見過1次智障幣
彩石就真係無

Um....

原來未開

聽日競妓係乜屬？

雷魔像

台日同步

台伏有double獎勵

但冇記錯呢隻王個行動好似改左兩次 未必係依家日服個行動模式

真係衰收尾
對面第二次大之後比佢打走左王女少左一下大技 然後佢打隻滿血後補1搞到隻後補2上唔到黎

台服聽日轉活動
記得清BOSS劵

另外自由冒險雙倍掉落最後24小時
請把握機會

繁中版今日11:59轉活動
23:59前最後2倍自由冒險掉落率

日版12月11號 香港時間01:00至09:00維護

打唔入四千
keep到就好

你仲有一次機會
唔好放棄

我得呢隊
又冇運

今期黎講已經算齊晒
排行榜第一頁都係咁上下陣容
如果你真係想保4000
我覺得雷CL放前比較保險

我有你咁既隊應該會組 暗刺+雷CL+有夠會
可惜我無有夠會

未試過打競妓打到咁撚嬲，屌你老母小怪又爆擊，王開大又爆擊，仲要連續2 round都係咁，仲要兩次都係打死我隻有夠會，屌你老母垃圾驚

我仲有三次未打
即係雞蟲同艾莉卡擺後面？
我冇維茲同三星芸芸
跟唔到人地隊

無運就無咖喇
繁中版4千先做人真係當玩家狗咁撚
我都齊曬依堆排緊4千幾5千

有雷CL你正路都要到boss第2招大技先會減員
頭3隻先重要
back兩隻出黎露下面就完場

頭3一定係呢3隻，之後就睇隻臭閪光龍心情決定分數

唔該晒
一陣搏埋佢先

入300內250外慘過死

練習幾次定好出招順序
然後就睇運
雷cl全體 > 暗刺全體
2nd wave儲行動條
有夠會全體秒一波兵仔
雷CL回血 ->... -> boss大技前開大回滿 -> boss大技完雷CL回血 -> ...

我自己雞蟲+雷CL+暗刺就咁既打法
當做個參考

其實佢嗰隊都可以打高分 試過練習上18x
不過未入4000應該就唔會玩哩隊 勁睇運氣

幾日前入咗250內，而家跌到428

有個重點中既重點你冇提

12月10號日版ex競技場轉王

因為我自己都唔記得
而家補返兼pin起
留名睇某片假名巴打今次提完都係唔記得

繁中版 今日11:59轉活動
23:59前最後2倍自由冒險掉落率

日版12月10號 香港時間10:59前會換EX競妓場
日版12月11號 香港時間01:00至09:00維護

屌
繁中版最後一日突然由一直4千幾爆咗入去

但係拎唔到3000萬累計積分貓板
咁撚早開貓板累計3000萬真係貧富懸殊

好驚之後唔夠貓板用，淨係用黎升王女同暗刺
日服d貓板其實夠唔夠升哂d角

我仲係4000幾

今日係咪有新嘢抽

台服將會有舞會王女 & 和真

好似2張都抽得過？

btw呢隻game係咪唔課金都好難儲到石補底 玩開公主好多石派，呢隻覺得啲石好難儲

兩張都抽得過
不過提提你舞會池後應該就係限定泳裝

保底要成75000石
呢隻GAME無課係好難儲到

請問你地D情報係邊到睇(抽蛋/新活動果D)
我上佢官網好似乜野都無

屌原來遲下有泳裝智障
早排先用左半井石抽暗刺

又屈機

明明一樣隊
全部武都+5
防都全部彩+5
頭3隻都滿技
點解差咁撚多

台服會唔會有限定

差爆擊 冇咪我之前咁打240都冇

仲有絆呢
btw g奶巴3女神+5我都跟唔到
每日惠惠搏下爆擊算

刷到蚊瞓都係得三百幾次

冇你咁勤力，200場都未夠

日版我長期只缺貓板

台服幾時超日趕原作

爆擊 試練 絆
齊曬未先

祠除左CL 10之外其他都5姐

就咖喇
話咁快就到舞會王女池
有未來視知限定我都唔知抽唔抽好
唔抽就唔洗打排名
日版我係舞會池 泳裝1 泳裝3 直落抽足咁多個POOL
不過日版換POOL無咁快壓力細好多

160抽2隻點解要出和真先

賭場御劍重複咗係咪賣得

4星一律建議升技
仲要賭場御劍今次競妓可用

唔該
見appmedia評分好低仲諗住賣咗佢補貼換4星券

見到愛麗絲都係忍唔住
抽到中先停到手
121抽先中舞會王女
同上次賭場王女一樣

今次必唔必抽

160抽出4隻和真..........

屌你老母
all in左唔中舞會王女
歪返隻舊嘅繁中未中嘅兔耳王女當補數

一樣 見到啲石清0 之後個心情好空虛

100抽

每次王女pu都唔中
唔課金了

見到和真想死，雖然今次呢隻唔差

差唔差都好
我唔要男人啊屌你老母

歪到咁多正野算好啦，我160抽得3隻4星

轉頭補返張上次all in完
抽左3隻拉拉蒂娜嘅相比你
你就會覺得係還返啲機率比我

我160抽都係得4隻和真之後多隻重覆嘅艾莉卡

個個十幾次十抽好難跟

抽唔齊王女你歪曬其他比我都唔會開心
我願意用曬上面王女以外嘅換王女

而家抽完就無石抽泳限
要取捨的
我就日版齊左泳裝
先至為愛而抽愛麗絲
我覺得唔係石多又唔係本多留番泳限會好啲

40抽中一隻....

勇者和真都唔錯..

有愛麗絲入鏡叫唔錯嘅意思
我淨係想要愛麗絲本體

巴打中咗咩

有無巴打知點樣用日本google play課香港區konosuba

隻活動劍佬好似仲勁過隻4星劍佬

多謝樓主教路

都有隻兔王女呀

信用卡？

今次用唔到
咁多隻都唔中pu王女係咩意思
雖然我好感激佢比我歪返隻兔耳

第140

日本google play
本身入錢入左好多唔想課港紙
因為港區google download konosuba
佢課金自動係用港區
唔識點轉日區課金

哦 你試下將港區ac 登出
課完之後再login 就ok

第一下十抽果隻唔係勇者和真咩?

隻和真競技場用唔用得着，諗緊抽唔抽埋佢

好好彩土王女
話說上次抽完雷CL
想抽埋雷艾莉卡先中光王女

好 唔該巴打

如果唔係特選競技場我都唔會抽

我錯
對男人無咩興趣撈亂左隻舞會同勇者和真

專登整個特選比你
等你後面泳限無石抽要課金

未去到必抽 但算係勁

其實有親王女都係S級
而且以後打雷機械人就係靠佢
日版物隊都仲係用緊舞會王女打

又有bug... 屌...

今次又魔改

bug多幾樣啦
賠石未

咩魔改
2倍剋屬?
定隻王改左行動?

差緊3粒玉開神廟

剋屬高傷d

推得咁快以為有拆包
btw
台伏又魔改

正常
可以當係恆常習慣

g奶巴咪拆左日服黎緊係咩
無咁快再有拆包啦

姐係要等維修完先再有新料

今期鬥妓仲會特別長

20抽中王女，收手了

唔知今次250要幾分先有

200起跳
試咗練習一場 16x

Auto左一場練習190，睇黎200走唔甩

求隊
點解我得160

成班玩繁中版點解玩到咁撚高
我日版都無200萬
仲要明明日版160萬已經做人

頭10抽中左和真同御劍，屌緊鬼俾咁多男人我做乜果陣20抽就中左

出左土王女和真200萬應該都唔出奇 仲要剋多左

可能淨係靠舞會王女唔得
我日版一出已經有舞會王女
但一直無舞會和真
同埋日版每次雷機械人其實條curve都好低下
係得最top果批傷害特別突出

跟到20抽

台服又出埋啲呃鬼禮包

屌你老味個個都抽到
得我要課金追

我Pass咗 你可以當我冇中

$618得1萬鑽
每月果個$618有1萬5

抽咗40抽唔中
換四星卷第一次中活動pool

定期魔改 想緊貼arena就課金啦

超日趕原作

考慮緊課唔課
Feel到日版年尾有新年pool

你哋頭3都放土屬先200萬？

白金禮包剩係限1,買完一次就無,唔係每個月重置

3貓版3色玉各10粒仲想點日版有我課爆呀

不過每月$198*3都有,$594都有13500鑽
至於啲突破道具值唔值呢個價就自己諗

仲要限賣一日半都唔知佢出咁短時間做乜

你呢啲次次都衝擊榜首既痴線佬梗係啦
我而家都做緊月卡黨了

練習試左幾鋪
暫時最高都係得197萬
如果暗刺趕得切出第3次大技應該就過到200

台伏放棄啦
4000人狗線

SORRY 覆錯人

你點組隊

舞女兄妹 + 暗刺 back 地御劍 + 地咪雅
今晚再研究下其他組合
除左王女同暗刺，其他羈絆都好低

巴打咩陣，我諗緊土和真係咪必要

其實有冇諗過直接cap圖

依堆野好難明咩

我有諗過和真換御劍
不過未得閒試

佢應該想睇埋你sub+裝

190萬入250是否妄想

舞會pool冇抽最高得160萬

我得140萬

3星王女轉4星試第一鋪就多咗50萬
又靚又好用

冇抽舞會pool 嘅可以參考下哩隊

一陣試先

我呢隊冇土和真

兩隻都已經自帶加速
艾莉卡轉其他屬感覺會好啲

40歪中有夠會 而家先中 遲左一期

，由百4萬堆到百7萬，如果夠攞智障幣就唔使課

我要求唔高
正式比我打返呢個分留係250就夠

原來41lv以後體力上限都係200

由200體之後開始
個LV廢的
唯一用途就係升LV送200體

係喎 轉完聽日再試先
日版係咪用風屬三隻加速打？

好期待聽日又派位

果然都係打唔返練習個分
最後換走左4星地咪雅做雞蟲
4星得一招攻擊技仲廢過1星版本

日版呢個行動模式係仲未出雷cl
如果講依家日版果隻行動模式差太遠 冇得參考

仲可以點改，auto大技爆擊左2次先上到190萬

巴哈嗰邊物魔混已經講緊237萬分
遲下抄佢隊試下先

一陣打正式希望有呢個分

學佢咁打練習,但用3星王女+全AUTO打BOSS都過2百萬,今鋪250線又可以突破天際

等我下晝仲ON99係度試物理隊
唔記得左有魔改可以上魔攻角色

佢食完大技隻boss好彩冇打死王女/暗刺
我連續3場都死其中一隻

日版
今日 香港時間10:59前會換EX競妓場
20:59 活動完記得清劵
12月11號 香港時間01:00至09:00維護

原來按鍵精靈俾人BAN左,啱啱彈左幾次先知
跳左幾次ERROR訊息出黎唔知會唔會俾官方當我外掛BAN

ban click assistant都係我唔敢課得多兼收左手嘅原因
暫時我就未比人ban ac

利申: 之前彈過error幾次

咩隊？

feel到今次個門檻會好恐怖，第一日已經上到200萬分

睇你目標係保2千定衝250

而家每次競妓場都係希望沖250，但每次都係三四百

睇黎210先係分界線

第1名分數又新高 點追

日版我雷機械人都係160幾萬
到底係咪我分數太脫節
見到連登仔個個都咁高分

頭先專登望望日版雷機械人排名
1千名暫時唔夠200萬(最top條線)
5千名167萬
1萬名152萬(做人)
雖然話就話剋屬1.5變2倍姐
但依度繁中版個個post出黎啲分數
利申: 而家140萬多啲

定係架仔玩得太休閒
感覺繁中版次次條curve都意外地高
其實有無改過傷害公式
我覺得繁中版做人條線真係難過日版好撚多

4連冠大佬果隊你冇咩跟佢應該都有200萬掛

咁既隊都196

原來王女既哥哥大人係和真
屌你和真條廢柴憑咩呀？
我寧願俾御劍
起碼有把神器好撚好打又靚仔
著起套禮服幾撚型，又識禮節
同王女跳舞點都好過和真

有冇睇小說/漫畫

50+2， 單抽出奇蹟

dllm入硬250啦

動畫黨

和真都屌

想問下刷羈絆係咪手動刷關效率會好啲

唔係,掃地卷可以1分鐘200場

我講得衰,應該係話CP值

1樣

掃地慢手動20%
正路係1體全隊每隻1絆
但掃地變左係 5體/20絆
手動你拎到既係25絆

o岩o岩試過,打活動hard每隻都係得8絆
掃地卷又係比一隻40絆火雞

台伏魔改鼓勵掃地？

日版黎,台服未試

日台一樣,都係打活動hard10體 每隻8絆,掃地40絆肉

巴打可唔可以幫手試埋normal關

想問下係咪依隻error
係我都驚驚地

一樣, 1體:0.8絆,掃地會比20絆青菜,每隻角色4絆

下個ac小心啲

咁睇黎掃地大法好

好似ban咗一條友 原本排緊14
唔知係咪叫哪有什麼問題嗰個

垃圾驚狗也不

驚就唔係垃圾嘅

207萬排緊30幾

應該係最後30分鐘縮入第10嗰條友

今期高唔高分係睇前排死嘅timing
有舞會皇女係勁好多
但三星皇女其實都唔差 有超全體回血
有爆擊加打得順嘅話入到210萬

我203都有49
仲以為會排幾百名

184萬排緊204

如果係一個禮拜都幾有信心250，但屌你成十日

防具黎講
大家會用唔啱屬嘅+3彩耳環頂住先定啱屬嘅+3金耳環

我覺得屬性》數值

見到兩彩諗住實中一隻舞會pool
點知我個pool up緊琳恩
btw想問下呢隻有冇用

無舞會和真
無原版梅麗莎 泳裝版都有嘅

弱智御劍

有咩睇埋小說第6卷再討論

你班打靶仔離撚曬地姐

原來御劍條傻鳩都會有fans

真係第一次見御劍Fans
估唔到會有
明明我覺得個角色好痴線

我只係覺得和真條廢柴竟然有咁可愛既王女叫佢哥哥大人好不可思議御劍on9極起碼真係有成就先，係果個世界連貴族都尊敬佢

邊忽痴線 個角色每次出親黎都係柒 次次都被和直偷走把劍
要睇痴線既我睇拉拉蒂娜同阿庫西斯教教徒好睇好多

和真去到第5卷(紅傳說)已經搞掂3個魔王幹部 (無頭騎士丶屎來母丶魔法師殺手)
依啲唔係成就
相比起御劍啲成就全部都係打卒仔

到底咩先叫成就
剩係計動畫同劇場版進度,和真團隊都已經KO左3個魔王軍幹部啦

理論上5個 重有維茲同巴尼爾

痴線到當aqua神咁拜
雖然佢真係神
但比人當狗咁撚都仲搖頭擺尾都唔夠痴線?
佢依啲另類痴線姐

依個無睇小說真係度清楚開唔開黎睇好

屌 未睇曬就開左黎睇

拿
提就提左

巴尼爾都可以當係,但維茲就唔計啦

當然有一話魔王軍幹部全部都係惠惠炸死,唔關和真事,但引述小說最尾厄里斯既感想

無頭騎士和真團隊搞掂嘅 其他路人清兵同食花生
巴尼爾直頭完全係和真團隊單挑
屎來母有維茲幫手
魔法師殺手成個紅魔借mp 依個都可以唔歸功曬和真隊

就算有啲有人幫
依堆點睇都似成就

其實和真嘅度橋同靈活組織指揮先係佢嘅真正武器
而且佢自己都有不斷用盡方法變強
根本好有上進心

結局係智障定惠惠跑出

御劍

日版記得香港時間20:59前清劵
同埋凌晨01:00維護

cls成版都係加密

上期啱啱好4000內
其實你地打得這分係咪都人手打
一直都全自動 完全高分唔到

要高分一定係手動

以前都唔係未試過手動
但有時隻王閪到好無癮

笑由佢講和真係廢柴已經可以放棄同佢討論
你地咁都要同佢講落去
利申 渣真粉

每個星期洗半個鐘頭練習下/睇下人點打
摸清pattern後 手動/半手動>>>>>自動
我最初玩都係追4000 抄下G奶巴同其他巴打/巴哈啲人嘅隊
到後期可以按自己角色練度調整追2000
玩熟咗之後都穩定2000內
宜家好彩嘅話已經可以入250

無乜剋屬角其實都唔係好洗砌隊，三刺AUTO等運到好過
利申期期都AUTO，除左上次特選做左狗之外期期都入到2千內

Sorry囉
和真好慘就真，成日毛啦啦負債
動畫黨今次活動劇情先知餓ni沙孖係和真
你地講到和真個cv咁靚
成個舞會好似大王咁冇人識你
但係係人都知御劍係屠龍勇者

賣撚左把劍啦勇者

原來100石單抽真係會中四星,仲要係王女

屠龍勇者冇左把劍咪又係廢柴

岩岩先留意到
個抱枕抽三個人送一組
但一組有成十個係咩玩法

📣📣特選戰鬥競技場開辦！📣📣
本月頭目⚔魔道魔像（雷）⚔登場！
特選競技場除了有兩倍的豪華獎勵🔥
🏆 300份遊戲相關精美禮品等你來抽！
✅第1名保證獲獎：壓克力鑰匙圈+口罩收納套+口罩
🎖鑽石等級（49名）：壓克力鑰匙圈+口罩收納套+口罩
🎖白金等級（200名）：壓克力鑰匙圈+口罩收納套
🎖黃金・銀・銅（50名）：壓克力鑰匙圈

🌟加碼再送「高麗菜抱枕」乙組！！🌟
第1名保證獲獎：高麗菜抱枕（乙組10個）
報名者中抽出2位：高麗菜抱枕（乙組10個）（與排名無關）
共計將送給3位幸運冒險者！歡迎冒險者踴躍報名！

期期auto期期2千內，得一次好彩入到250

手動拎一場高分,之後就可以輕鬆auto

170萬901名
可唔可以比我頂到4千內
頂唔到棄GAME送AC了

咪玩啦 今期170保唔到4000

挽留

第二日已經跌到60幾，250點頂

提提各位 台伏ex鬥妓天日11:59 到期

唔提真係唔記得

做人條線高過日服
棄驚了

你就真係咪玩啦
170萬點會無4千,競技場分不嬲都係上限高下限低

已打 thx

一萬同4000比係咁
反正我日服王女齊哂 心滿意足
台伏停課左好耐

你見我quote前面話170頂唔到4000叫佢咪玩
你點會get到我係話170頂唔到
半打接好

差少少把啾啾丸上4

玩左咁耐未見過

睇返上文下理你除左呢個意思仲可以有咩意思？
柒左就認啦

呢度好耐冇人開過戰
兩邊請繼續

成個禮拜一張藍圖都冇

屌最後on99無睇時間出少左招暗刺大技
出左應該就安全250名
又要繼續等聽日

咪玩啦 今期170保唔到4000
咪玩啦 今期170保唔到4000?
論標點符號的重要性

屌你維兹大技同之前講嘅唔同嘅定係有奥祠2

當我未瞓醒睇錯
改大技用一粒豬咋

有d諗法

永遠都係練習先出到好成績
DKLM今期排好順序唔撚會再練習

法隊都有啲諗法

我-1張左成個禮拜

有唔同咩大緩速+大破防12秒

改完大技唔識配隊

隻鳩屎機械人一拳好撚痛

黎緊泳裝POOL 係咪冇咩必抽角?

我試完速叉都唔夠回惠惠爆2
維兹+rin差唔多可以做到無縫大破大緩+隊友大魔up係維兹冇專唔夠頂
不過你應該夠玩

維茲如果有埋加速真係變不死身

而家台版御劍活動可以換既寶玉有咩用

冇

係咪我未玩到咁後
升角同升武都未見要用

古代試練開祠用

頭先收到台北寄黎既掛號信
不過今晚先得閒拆

係咪真係咁少玩家
又抽中獎品

前面3隻好似又玩得過

邊度可以改技，開咗新技改唔到

2千幾一拳真係好撚痛

惠惠招新大好難用
要配2隻差電先放得到

編隊果到

佢連埋人地幫佢叉電都削左成1/3 裝莉亞都難儲滿

662%係高 但計番等嘅時間好似...

今期隻芸芸想j死人咩

一招高血高攻 一招低血高攻 想點

100抽得隻雞蟲
想放棄了

咁難草真係唔知值唔值
除非爆擊喇

而家600 希望保到2000名

卡咗17張2個星期

A：考得70分 希望可以合格
B：咪玩啦 70分唔合格

明既 玩支那驚係會影響智力架啦
死返去玩你少女前列腺啦
Blocked

真係唔多值 除非惠惠自己都有充20%雙all技

一開驚見到金毛無著杉
即時唔想抽

點解我禁落個框冇反應

但係右面兩個正喎

我百二抽唔中

我有預感高機率抽到唔想要個張
非限定等歪算

我次次都有填但未中過好想要
你填中文定英文地址，壞疑台仔唔識睇英文

岩岩試左 重編就會彈返必殺個位出尼
你試試

係喎 thx

日服如果無show到必殺技改變
記得前後換位試下

利申:ios

我填英文地址
未拆黎睇
如果係上個月特選競技場就好好彩
嗰期我250名都入唔到

我細佬排幾千都抽中，我排百幾唔中

絕級2有無辦法砌到打得贏

呢張要唔要？

台伏EX競技場有冇隊抄?

呢張我夠滿突
比我賣撚哂

貧XXX巴打唔係度之後就無嘈交睇好耐

魔隊即時翻身

王女必殺2回到1100血
成件事唔同哂

邊緣呢組技好微妙

想問下點養d角色好
突破哂max lv
26000戰力之後升得好慢
d資源應該開試煉定彩武先？
基絆係得獎賞、打工同戰鬥？
有冇得升快d

試煉同彩武應該唔大衝突
如果你話粉幣嘅話
我會係貓板>彩武>寶玉

中文水平咁差仲要死雞撐飯蓋真係好肉酸

上次有巴打講過好多其他組合
我依啲底層抽唔到4星舞會王女就得170萬
3星土樹蘿 3星王女 原版暗刺 3星土凜 4星舞會和真

hi

之後就開始靠裝備
如果你係話競技場紅幣既話
建議整左武先 之後先再換突破野
暫時靠住活動拎珠就ok
升絆個堆野都係體力轉換返尼居多
想快就用多d體

EX競技場隻一擊必殺兔喎
唔係魔改競技場

明白
唔該巴打

再一次證實左條友語文能力差到連中文都可以睇錯

唔好比佢停繼續推post

咪玩啦 今期170保唔到4000#haha#dog

其實我覺得依句點理解都得
只要換換個語氣兩邊嘅理解都得

舉例
情境1: 港女閪語氣 可以表示無可能保到
情境2: 笑笑口講 可以表示無可能保唔到

屌 睇漏EX

明眼人都知佢係想笑鳩你做狗保唔到4千

喂屌你改左名咋?
唔認得ID

屌回力鏢原來我先係眼花果個笑錯人

之前有兩倍掉率，爆體底d
同埋點決定跌牛扒定炸青蛙

一路都有mon post但係無出聲,剩係間唔中做下海豹

死喇
咩叫牛扒定炸青蛙
我識中文但唔明係咩

我都仲係唔識用土魔隊
土物跟上幾頁巴打咁砌 意外都唔差不過冇咁穩

留石抽限定算

都係睇果場用幾多體

海豹可恥

暫時覺得必殺2大強化既邊緣角
主教（變左cl大
咪雅（地屬版拘束16秒
狸貓尾（全隊魔攻+自身加敏

升羈絆果啲食物

跟

要慢慢夾返啲大技
未研究好
仲推緊劇情
但就咁睇隻隻都加魔攻大有啲撞咁

嗰關用10體就跌青蛙e.g 所有hard， 15體就蜥蝪扒e.g. 自由冒險

次次都中雞蟲
唯一一隻齊4星既角色

維茲

10抽中左隻4星水獸槍
收手等下期

收手等歪算

係咪限pool

維茲點都唔會邊緣個上面3隻掛

唔係 目前限pool仲係聖誕
呢2隻非限

以前都少人用

rin點算邊緣好多次都係靠條尾打入頭千

我用維茲次數少過司祭好多
佢職位唔係主教
主教另有其人

rin都邊緣咁上面3隻加維茲都100%邊緣
唔洗討論了

屌好糾結
身為法隊愛好者好想抽
但睇完啲技又想收手
70%以上
50%以下
咁51%-69%點算

thz

隻光rin即使未改大技已經好好用而家改埋配維兹簡直fatfat
最緊要係黑絲

條尾風屬多麻
睇完茶包女神必殺2想笑
繼續忠於原著

記錯職階 主教係想吉自己個個麻

呢隻係咪有得抽個隻

都係你講得啱 唔洗討論了

係
生放送講過
仲有另一隻男嘅

用普攻

以前真係太廢
佢依家有祠升體質 有專武幫吸血 有大緩速破防爭取時間補血 其實差唔多升天

刷活動最多3倍消費
都好過無

話曬人設魔王軍幹部
以前成隻普通巫師咁

槍角 硬係差咁D

rin係日版的確係比較後期先出場率變高 其實只係唔對屬

呢個活動本身都75卷一場 3唔3都好快清晒

雖然係 但你諗下之後個堆20變60就唔同講法

人設 不死族之王 係被智障剋咋+性格溫和咗咋
15 定16卷刷地下城嗰陣勁到

佢原始4星風屬技能組唔差 又破防又降攻
係初期少弱風怪

見到槍角就當睇唔到

電母都係槍角

喂劇透4重加密啦

AGGER
當時靠Rin打競妓蟲輕鬆做人

槍卡真係應該塞多些少充電加下出場機會

幾時抽？

好似未有實際時間,係有講過下

唔知幾時開始個彩水晶材料愈黎愈少,而家勁缺

就係4張貼紙+眼鏡布
我排250名外連手機扣環都無

葡萄

第一次都有參加 抽唔中
之後form都懶得填

日版魔隊競妓即刻高左好多分

但我都係唔知點用

4連冠大佬直播比人ban左 9成9因為溫泉芸芸封面

個審查制度
公連個邊先講緊6星珠希封面一定會比人ban

youtube童貞君

頭十

真人溫泉封面無事
係acg就封鳩你

珠希6星封面都比人BAN
有咩好BAN

Youtube真係越黎越垃圾

貼排名唔貼隊
ban左佢未

西利

上排行榜咪搵得到佢

我都想知
人唔可以有貓耳掛

排名因時變動
鎖定唔到邊條友

幾過癮
明明有好多acg片露得仲勁

等緊關鍵字

土CL 土王女 暗刺 土有夠會 土雞蟲

屌拿星話說日本google play啲錢課唔到繁中版
log out曬其他ac佢都唔比我用
仲要課日元嘅話要貴啲
同日版同一個價錢

好好彩食完大技冇人死，之後剩10幾秒死奶出到後備輸出

我練習最多都只係打到23X萬
正式次次都柒
而家仲係得209萬

我記得google play card貨幣係一定要跟返佢國家先可以課 得信用卡先可以跨區課

我之前玩有啲game可以跨區課到

都係得219萬
隻boss係都要打暗刺
如果打CL比佢落場換人咪好

btw第一名已經去到278萬

原來台版出左通告話嚴懲第三方程式
係咪即係捉外掛
定係會捉我用模擬器

似係講緊iOS
之前搵到有,順手檢舉埋
唔知an有無,搵唔到

boss卷3倍消費其實真係幾好 幾時搞埋普通關3倍消費

All in聖誕pool 得個吉
唔勁就唔再抽啦

充電維茲應該要有

前10見到有人開始用莉雅必2
都幾有趣
照抄半隊個分高左

咁要用返3倍掃地卷

其實冇乜可能,因為有掃地卷,
咁掃地卷會相對少咗啲人用

Hard有3倍我會手刷

手刷(按精)

成班開台打arena嘅而家一齊玩among us 好過癮

都係抽唔到

請問一星咪雅同一星有夠會值唔值得買四隻黎升滿技？
其實升唔升技大概有咩分別？

當然值得，40粉幣就升得滿一隻 你打兩鋪EX都返晒嚟

用到個時先買都未遲
升技多數+加技倍率
某幾隻加更多防

今次抽唔到王女
呢兩隻我都有入隊
最盡打到150萬
咁睇黎升埋可以打多少少
唔該晒巴打

又啱
唔該晒

日版打極都打唔到上去, 得170萬
冇舞會和真似乎有D難打

試下魔隊？

獸奶SUB換莉亞會高分啲
技巧果啲都係1 2關獸奶收尾
頭先試左一場手動2千幾
Btw 邊緣人好似一直都無出過場 得個擺字

都係跟唔到, 打極都差唔多分, 可能絆同武差太遠
2, 3 位得20絆左右

第1係法隊 292萬

爆擊競技場

137名hold左成日，250應該穩了

皇女生性成功保1000
27萬傷排75x

其實有冇人真係會喺n2嗰時刷normal冇記錯都係得啲金素材可以打，啲體留嚟刷活動仲好

日版有刷
為刷彩強化石
利申:未出過

已經整好左3把女神武 今次抖下

dllm競妓埸d臭閪boss永遠都知道打死邊隻可以令我拎唔到新高分真係爆左擊都冇撚用

有137名仲想點

跌到150喇

LM等睇最後一日跌出250

亂砌法隊189萬

近返上次風法隊亂打270萬
等大佬開台抄隊

屌你

不要再說了

今日補底咁奇怪
唔慢慢單抽等最尾先補

唔啦 留石抽温泉嗰兩隻算
呢個pool食屎 250抽10隻4星一半都係聖誕darkness

風尾定光尾

弱風唔會用光掛

用風尾打到263
執執隊希望可以再高分啲

點睇pizza吸毒
看似落二星有夠會重高傷過惠惠

溫泉芸應該高傷d

用返上次嗰隊競妓220萬
風惠 風Rin 風司祭 風補
無抽到新風角
是但算

越黎越鐘意條尾

174抽終於出到溫泉悠 唔洗井

少你3抽

話說日版EX有無隊參考
改左220萬10星之後成日打唔到10星

雷禦劍2 水雞蟲2 火暗刺1 火王女2 最後是但
雞蟲暗刺第二下lock王 其餘全auto

Thanks大佬

btw 無水雞蟲
其他都有
日版1隻4星雞蟲都無
有無咩取替品

成星期終於有一次上200萬
但係應該都冇機會250 sad

今期250名安全
希望可以繼續抽到獎品

btw 雷CL把杖已經卡左係19張圖紙好多日

咁3*光和真囉 要個中緩速姐不過我唔知雞蟲個破防影唔影響拎10*

開心

泳裝限池果時係part2有得抽返part1
定係有個特別池係有得抽曬

以前法隊差唔多叫做地底泥
而家弱物boss都可以用法打

琴晚有場唔小心熄左auto開大技，暗刺冇開到大240萬，有機上返頭10

印象最後果part抽得曬前面果啲，好似係part3?

part2可以歪part1角 part3可以歪part1+part2角
可能會出屬性池武器池或者2000有償池 咁

成日覺得有UP先會中,但係又唔想part1抽完part3中返part1

冇up好難歪中指定角
p3你抽到井都未必抽得返p1角
到時喊都無謂

冇所謂既 咪最後一日先抽囉

咁高分
可能我CL同王女絆升得太慢
打極都唔高分

日服第一名344萬點打嫁
仲要冇用專武
升完cl同惠惠專武 暗玉未用
整維g定rin武好

比我會維茲>rin
rin最多錦上添花 維茲真係救返成隻角色

g奶巴有冇用維g實戰片睇下
機率發動既野怕怕地

果類回血,其實觸發率係幾多

好似係50%
但我自己未用過

係50%

但依家維茲有埋大緩速 其實係夠時間回血 專武搭緩速基本上係好難死

係後面兩隻慘d

屌 日服而家第一位想點

494萬

專武來講, 你地升乜先
升完先記得睇技能, 暗刺同王女好似冇乜用, 仲要本身整左把啾啾丸, 更加似重疊左
浪費左D貓板

果d唔撚扮既掛廢事理佢啦

唔知整乜既我覺得可以睇埋新必殺係咩樣再決定都未遲

暫時我只係覺得維茲係值得優先整 其他無乜所謂

台服又有登入活動

天氣凍見到泳裝活動
感覺好奇怪

台服活動聽日即將完結
大家記得清券

本身冇四星王女
用三星土王女打到160萬左右
到抽到四星反而打唔到
冇土榭羅可以點搞

咁你有咩
土和真?
我見有人直接用艾莉卡都打到去第一頁排名

試過用雷榭羅
衰過唔用補師
依家排緊三千五左右
想保四千咋

上艾莉卡加攻或者土屬角色做輸出應該好啲
滿技活動御劍同一星咪雅都好好用

你講嗰兩隻我都有用
本身用緊呢隊
靠咪雅最後下大技critical先有呢個分
四星土王女招細技冇左三星招補少少血
唔知係咪爭呢樣

四星王女高傷好多
咁唯有睇下出技順序有無得改善
兵仔留晒比暗刺尾刀
四星王女留技到boss先一次過出

我用呢個陣打到二百萬
不過我絆/裝備好過你
唔能夠作準

即係照用返呢隊
三星王女轉四星咁試？
我入到四千就得架啦

肯定係用四星土王女
我自己打法
1st wave: 御劍普攻 -> 暗刺單體
2nd wave: 御劍全體 -> 暗刺全體
BOSS: 王女技能*2 -> 暗刺普攻 -> 暗刺大技 -> ...

如果你暗刺夠傷害一招單體技秒兵仔可以SKIP御劍普攻

唔該晒巴打
我試下你呢個打法先

另外王女唔好亂普攻
因為要係boss大技前出多一set技能
普攻多左次會出唔晒兩招
唔好彩會比boss大技打死

打到160萬
新手以為用高星角打就得
原來啱屬緊要d

特別今期係特選競技場
剋屬兩倍傷害，其他屬全部打得7成
係除左暗刺..
唔剋屬都可以打十萬以上傷害

btw160萬好似都keep唔到四千名

250應該收皮了

泳裝智障算唔算人權角?

BTW 台版新活動係打主線
琴晚手多清左龍鱗關

都會有上場機會

210萬先安全

角色好少，剋屬都冇咩選擇
要用兩星
忍緊手，不過都唔知等咩pool

無人抽泳衣限pool?

想知今次呢兩隻值唔值得抽

今次個投票活動又幾搞笑
惠惠智障實好撚多人投好難抽
投比粗魯男實易中

📣🏖為冒險者們獻上泳裝大賽👙
🌸泳裝大賽！快來投下神聖的一票🌸
✅投票時間：即日起至 12/28 (一) 23:59
自己的票自己投起來：
👉👉
🌟1號～11號候選者：
・阿克婭・惠惠・達克妮絲
・維茲・芸芸・賽西莉
・琳恩・莉亞・梅麗莎
・咪雅・粗魯男 ARAKUREMONO
✨每個角色將會從投給該角色的冒險者中，抽出3位贈送該角色的泳裝浴巾乙條，共計將有33條泳裝角色浴巾會送給中獎的幸運冒險者！
額外再加碼！榮登泳裝大賽第1名的角色，將再追加精美禮品抽選送給投給該角色的更多冒險者！加碼內容將再另行公布！敬請期待！
※詳情請參閱投票表單
#美好世界FD
#與你串連美好世界FD
#このファン

原來日版一樣做過同樣活動
阿叔毛巾都唔係咁易中到

日版排名參考：
1. 惠惠
2. 智障
3. 維茲
4. 芸芸
5. 阿叔

寄條巾去屋企?

然後老母開左黎睇

老母見到係阿叔毛巾

想問下郵遞區號要填咩？

值

0000

繁中版魔改泳裝POOL
得7日
為左要人課金可以去到幾盡

日版本身有成30日

原來今次魔改競妓場仲要唔止1星期
去到18號
170萬都唔知頂唔頂到4千了

170萬無4千
係咪要bin c了

而家2792
真係邊緣位
睇下要鞭邊一邊

雖然魔改仆街
但我就話無論個pool長短
要課既就會課，唔課既都係唔課
利申：唔課

90抽

日版本身可以睇Pool3歪唔歪中先抽pool1
而家Pool1唔中仲要唔知pool2 3抽唔抽到1嘅角色
簡直痴撚線

今期絕級2高攻到

土王女同雷CL都係20抽,今次有報應了
得返3萬石應該點分配好,唔想課月卡以外既野

90抽都報應

屌，200抽先中梅麗莎

有心玩魔隊就要追凜
但3萬石唔課我會等POOL3抽智障

曲線曬命

唔是嘛仲要追

魔隊除左呢隻凜之外仲多唔多隊員要追

台版

泳裝投票芸芸係咪贏硬

日版我得泳裝POOL2嘅拉拉蒂娜無抽
4隻泳限都齊
中文版無石放棄左
啲POOL急到當人狗咁撚點跟

講返日版現況
日版而家TOP TIER就全部魔隊
頭1千是但禁1個都係魔隊
物弱王都係組魔隊
想搵物隊都難
而且你地都預知後面魔隊點改勁法
慢慢考慮下啦

依隻唔係魔隊TOP
其實覺得唔值得ALL IN
不過限定就難搞

即係黎緊都有一堆魔隊角要抽?

後面萬聖芸芸同聖誕維茲好似仲勁

要揀嘅情況
火屬都係魔角下 其實可以skip 不過限定唔知幾時抽得返
火魔遲下有萬聖節邊緣人 有小加速
依個pool我會覺得抵啲
同一個pool又可以抽s級嘅王女

講返魔角有咩角色抽嘅話
非限角
光凜
暗獸奶
火樹蘿
依堆都值得抽
但係哪有咁多石

同意
不過繁中版無齊當期pu點都係做狗機會大好多
不過其實仲有幾多有錢人跟到佢咁出Pool法係另一個問題

未出到女僕CL我覺得火應該都係物隊會勁d

雖然日版生態台版未必岩用

Thanks, 投咗yunyun

魔隊最緊要齊角
抽哂就對了

下下都咁多野抽點跟
雖然我唔係唔會課手機驚
但真係唔想哂咁多錢係手機驚到
我都係求4000內就夠

哪有石

台服要追進度問題,日服係1個月2-3pool

想問下古代試煉係咪升左梅麗莎同王女先？

除非歐到仆街
否則一個月2-3個pool都係要課

係,但係每個POOL都可以儲到10-20抽,主線活動會配新章

送嘅石多啲
儲石時間多啲
要課都課得輕鬆啲咁囉
簡單啲嚟比
同樣課月卡+期限盛包嚟講
日服回報感覺上好啲
利申：2邊都有課下

不過唔課唔齊角就好正常
唔課都齊角嘅驚我未見過

繁中版仲係第7章
我以為自己眼花
明明追活動追咁快

無話要強求齊既
但一個泳裝分3part 6隻限角
隻game本身就離譜左d咁囉

5隻4星姐
3星就邊緣人同惠惠(無見人用過)
要計限角7隻添
但拉拉蒂娜可以SKIP
3星可以SKIP
有用嘅其實抽4隻姐

日版就送左好多石
印象中千千聲咁送
又每日登入300
同埋好似有4星劵
我直頭輕鬆抽
繁中送得少姐
隔日定唔知隔2日先300

9成9係翻譯跟唔上

其實關應該照開 劇情後補咪算

想抽泳裝
但見競技場未轉BOSS都係單抽多幾日先

我諗新章要等新生放送先開
唔翻就出就要賠石

就算個pool開足一個月，日日送300
都想像唔到要抽1%既野4隻有幾輕鬆
可能大家唔同世界既人

講明先我無合理化台伏西既事實
所以我基本上都唔想課

除左一次性送左好多加日日送之外
日版去到依個POOL本身已經開唔止第7章
大家儲石量都可能多啲
我抽果時唔係淨係靠佢送嘅石嘅
本都相對多

當然都有啲運氣問題
你運氣差嘅話送幾多都可能唔中
不過1% PU係我打機嘅印象中算高

7日一個限定pool,真係cls, 如果每個pool要一隻+黑仔，用1x萬石不是夢

終於上到

純粹係佢係呢到開咗個頭,多咗好多限池
不過當初未出限池果時又好多都話儲石等限

睇左轉蛋個劇情段片
點解梅麗沙主線見到咪雅就失控
但對琳恩條尾就完全冇興趣

留石等限有原因嘅
當初有官方Konosuba個ac係啲留言度透露會出限
雖然唔係官方宣佈嘅方式咁透露
但見到依句之後大家都話留石

點解見人隻RIN大技爆3萬
我爆得2萬頭 明明大家都30絆

我2萬中 (26xxx咁上下 試練未開曬 大破防 大魔攻up
你應該試練未開曬？
專武定必殺定競妓都有影響？
係咪人地個傷有大破防緊你無

試練我6佢7
晏D練習試多幾次先 好難先大技爆到擊

運氣嘅分別？
唯一分別係用緊競妓杖定必殺杖？
我都係絆30 不過競妓杖 試練8 大技2
另外就係Sub嘅分別
我揀咗雪Rin同3星風做sub
防破大魔攻大 我打2萬6至8爆擊
晏啲得閒再試下

台服唔夠打絕2

我SUB同武都一樣
但好似未見過2萬5以上

爆到次2萬7了
整左維g專武即刻高分左
次次都不死身頂到完場

泳裝係分幾多次出?我見有好多隻

3個pool

試下event白粉 火暗刺 惠惠 火榭蘿 火雞蟲

新手想入坑推介台定日服

啱啱試左 event賽犀利+3星火暗刺+火刺 後備無其他火屬求其放2隻
應該整多幾個金色風防具就夠打

泳裝POOL分3個
POOL 1: 4星 梅麗莎&凜
POOL 2: 4星 拉拉蒂娜 3星 邊緣人
POOL 3: 4星 智障&維茲 3星 惠惠

今個pool爆炸死晒，50抽乜柒都冇

首先玩日服要VPN
其次 建議識睇/聽D日文方便享受劇情
有任何1方面有猶豫嘅直屌繁中版

如果上面2樣無問題嘅話
日服10日1個活動
繁中7日1個
追角色課金需求個人覺得中文版會高啲
因為換POOL快追進度

但日版進度比較快
即係追排名同進度都辛苦啲

不過其實新手唔洗咁快諗追排名
都係刷主線追活動

自己權衡下
利申: 日版繁中版雙修

200抽先中暗刺，差d以為要井

仲有3個月pack未買，part3係咪月先出

仲有3個月pack未買，part3係咪一月先出

福利係咪都一樣
利申微課撚

巴打我跟你尋日教我個打法上到百七萬
我諗有機四千內
不過其實都爆左幾下critical先有呢個數

遊戲內 日服好啲
遊戲外(打排名 送周邊) 繁中版多啲同易中 日版只送國內

月卡
繁中版平啲 58蚊
日版換算返HKD最平應該都要62蚊咁上下
課金禮包都係繁中版平啲 就返台仔啲物價

隻臭閪boss真係每日3場都一定會想盡辦法去解決哂你d主力，然後留翻d唔要留既人比你

四千內無問題啦
其他人要上分既咁多日一早上左

其實你有地王女係有潛力入到2000
可以睇下仲有無咩可以提升 (裝備/絆/試煉/技能等級)

今日三場暗刺單體技都秒唔到第一隻兵仔
隻game啲RNG有無咁唔鍾意我

點解毛啦啦競妓多左兩日
我本身2千幾趺到琴晚3千頭
點知未結算，而家趺到3千尾

你夠我慘，頭一日37
然後一日一日咁睇住跌，跌到而家233
仲有成日點頂

咪係囉
我168萬而家3千頭都驚驚地

你最多攞小粒
我再跌渣都冇得剩

台服一般任務有得拎掃蕩券*50
記得禁入去拎

技能水仲有幾支
係咪可以倒畀土王女？
試煉暫時升到第三個神祇就唔夠料升

我自己升滿左暗刺之後就未用過技水
聽人講好似拎黎升限定角色比較好

今日我RNG爆發瘋狂爆擊

暗刺單體技唔爆擊點秒

上到276萬分咁西利

其實唔難
我自己用兩隻3星SUP都做到
其他人有4星sup應該可以100%

滿技滿絆?

係
暗刺滿技滿絆去到而家應該一街都係
仲有滿試煉

我都係升暗刺升到一半左右
見人講話留黎升限定好d
之後就一直儲冇用過

近期最高排名
不過其實大家玩呢隻game課金追強角
主要都係為競技場
但我台服而家競技場d野好似換得7788

競妓都係為左d女神幣既

又出 搞咩黎

原來打工會出紫幣
不過我諗你地都大把紫幣

手畜好似跌埋好多粒智障幣
次次都係你

繁中版應該無人嫌多

其實除左加智障幣換啾啾丸
你地會唔會換嗰三張三星卷

競技幣之後拎黎換強化石用 多多都唔夠

我無換

把啾啾丸太屈機 王女幾下CL開完buff之後爆擊
34萬傷

係喎
唔記得咗呢個先係最應該換

跌過3次
係呢3日跌第2同第3粒咁有驚訝
可以既話寧願D運用返係抽野到

人啾啾丸+4我啾啾丸+4
又唔見我隻王女爆擊

不過我有頭250其實已經夠
頭十真係太難了

頭10要極好運爆到我都嚇親，剩30秒已經打左18萬

全三星?

王女

50抽中得琳恩
然後再扑多40抽，中多隻琳恩，同兩隻水著暗刺

可能係耳仔問題

絕2

惠惠大技打4萬幾

我都有

小弟絕2既配置

絕2冇難道

王女3星都得
不過我最尾轉左4星

其實唔洗諗咁複雜 掉晒d剋屬再搭隻奶理論上都搞得掂

12點都未到跌到3923
冇啦冇啦
屌點解毛啦啦多兩日
之前抗到幾百果陣冇事
咁次咁危險先黎搞d咁既野

其實無複雜
日版我都係咁鳩放剋屬一堆塞落去
但依邊根本無火屬角
抽方面盡左力咖喇
見得人嘅擺曬去上面咖喇

話依隊野平民嘅原因係因為有3隻都係活動拎返黎嘅3星
應該人人都有

跌出250了

黑撚到，我2下大技爆擊，然後隻臭閪boss爆擊翻我王女暗刺，又痛失250

打3場都冇新分數，然後打場練習就230萬

170萬到底頂唔頂到4千內呢

張克里斯呢個角度睇好正

梅麗莎開服到依家終於有第一隻活動角。。。

吸毒爆擊原來都有萬一傷
凜破防爆到萬七
咁就34xx
穩了

173萬排緊26xx

仲有半個鐘
第3個禮拜終於10000內

最後一日負碌auto到165萬，排緊38xx，希望keep到

發覺凜大技爆擊真係爆到3萬
但係凜啲爆擊機率真係好低
又無好似邊緣人咁試練有加幸運
已經放棄左衝分

Btw
第1日嘅分225萬應該穩5千內
繼續auto算
日版auto競妓真係好輕鬆

巴打12點截止前幾多名

凜爆擊緊要過惠惠爆

冇mon

12點前又唔認得打

突然開咗第8章

莉亞 居然係

由佢復活講呢個世界果下已經估到
之後叫和真同智障入房就好撚肯定係

競技場有無隊抄
練習用惠惠爆擊打四萬八
最後出黎都係得二百零萬分
成隊唔用加速好似傷害真係好低

仲未練，諗住惠惠/暗刺/火刺/火克利絲/火凜

我而家就係咁既隊
只係克莉絲放左係前面
成隊無加速好慢
諗住試下落埋雷CL睇下有無用

想問台定日版多巴打玩

雙修 課晒2邊

各半啦
但日版要vpn
唔想煩就玩繁中

利申: 雙修

個咁台服多唔多人玩？
岩岩睇左VPN好煩

唔知你點衡量咩叫多
不過暫時都覺得打排名爭崩頭

咁都ok，我都係研究下點開局先

雷屬樹蘿 暗屬梅麗莎
建議齊依2隻起手就最好
其他慢慢黎
祝你好運

一星 火DUST會唔會好過火凜

唔該巴打

台服刺激啲,日服休閒啲

日服遲啲有聖誕免10

趁無咩人我1001左佢開新POST

#1001